羊咩開演唱會，願你我已經學會

方可真正覓到心裡精彩

羊B 我add左你ig呀
希望U accept la 🙇

點解你有既

你以前pm我🙇

睇完 更加喜歡你